推比你果句既區議員, 聽日贏左唔好謝票, 全民poly救人

做左緊要野先, 去poly救被困既人啊

咁多post係凌晨叫準議員去poly

係風向post定真心？
我就驚出事囉

真心post, 可唔可以唔好階段性勝利
香港人唔好善忘啊

冇人想佢地謝票，唔該做番選民想佢地做嘅嘢先

係dq事件 前車可鑑
如果集體去 集體pk
政府係做得出 我地真係會食屎

推

去poly 係救人, 無政治原因

但好多人剩係識謝票

唔洗去poly
集體幾百個區議員聯署/記者會
要求解放被圍困人士
都夠壯觀

都係好提議, send比你既區議員, 每人都行多步